\begin{song}[remember-chords]{title={Prostitutka},lyrics={Adi Smolar}}

	\begin{kitica}
		Spoznal sem ^{Em}jo pod ^Ccestno lu^Gčjo \\
		in videl s^Dem, da je m^*C lad^Ga, {} \\
		ko rekla j^De, da lju^Cbila bi s^Ge  \\
		še to n^Doč z mano r^*C ad^Ga.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Peljala ^me je v^ {} sobi^co.  {} \\
		V njej medlo l^{}uč je go^*{} rel^a,  {} \\
		in ne da r^ekla kark^oli b^i, {} \\
		me mo^{}čno je ob^*{} jel^a. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Prinesla j^e ko^zarca dva^ {} \\
		in skupaj v^ino sva p^*{} ila^,  {} \\
		nato pa s^va se ob g^lasbi p^{}lošč  {} \\
		vso noč s^trastno lj^*{} ubil^a. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Sem zjutraj s^e prebud^il sa^m {} \\
		in nje nik^jer ni več bi^*{} lo^.  {} \\
		Pogledal s^em, če še den^arnico i^mam,  {} \\
		pa tud de^narnice ni b^*{} lo^. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		\begin{repeated}
			Mi vzela j^e sr^ce in de^nar  {} \\
			in to me m^uči, me g^*{} riz^e,  {} \\
			ker ta den^ar ni bil nav^aden den^ar,  {} \\
			saj to bil^e so d^*{} evize^. {}
		\end{repeated}
	\end{kitica}

\end{song}
